[Switch'3DS討論區]|任天堂明星大亂鬥|太鼓|發佈會情報整合|(79)

本Post自二月起因不明原因遭受惡意負評
(請參考過去嘅post, 全部留言都有負評 -
)
另外有會員不時以盲反言論洗版,
(例子: & )
並選擇性無視其他巴打嘅回應
請善用「封鎖會員」功能。

Direct發佈之最新消息

3DS 3月23日 名偵探比卡超 [中文]
Amiibo 3月23日 超巨型名偵探比卡超Amiibo
Switch 4月4日 Phantasy Star Online 2: Cloud 免費
Switch 4月24日 South Park: The Fractured But Whole
3DS 4月26日 The Dead Heat Breakers
Switch 5月18日 Little Nightmares Complete Edition
Switch 5月24日 DARK SOULS™: Remastered [中文]
Amiibo 5月24日 DARK SOULS - Solaire of Astora Amiibo

3DS 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月22日 瑪利歐網球Aces [中文]
Switch 7月10日Crash Bandicoot N. Sane Trilogy
Switch 7月13日 OCTOPATH TRAVELER
3DS 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker
Switch 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker
3DS 8月2日 Made in Wario : Gorgeous

夏:
Switch 大神 絕景版
Switch 太鼔之達人Nintendo Switch Ver.

Switch Splatoon2 OCTO Expansion 1800Yen

2018:
3DS 路易吉洋樓1
Switch SaGa Scarlet Grace
Switch 任天堂明星大亂鬥 [中文]

2019年:
3DS Mario&Luigi RPG 3 DX

?:
Switch Undertale

重温發佈會

遊戲試玩版已於 美/歐 eShop推出, 對應中文

『薩爾達傳說 曠野之息』宣傳影片

---------
香港eShop 4月3日起 開始服務
暫時只支援兌換遊戲功能
需上香港任天堂官網購買遊戲兌換碼
- 詳情 -

----------
任天堂會員服務 My Nintendo 之金幣可於Switch eShop 中當作現金使用

咁快推爆

見到第一句話有人惡意負評
想問有無善意負評

八方必玩

有Pokemon未

呢隻有冇話會出中文?

撞post了

任豚打到成地精爭kai po

無，任就係原罪，任就係拉仇恨

係咪4月可以過一過冷河
太多驚玩唔哂

無聽聞過

咁咪有時間比你畫下hunter

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
2月16日 Bayonetta 1 + 2
3月8日 你的四騎姬教導譚
3月15日 Gal Gun 2 /// 6月7日 少女☆射擊2 [中文]
3月15日 進擊的巨人2 7800YEN
3月16日 星之卡比: 新星同盟 [中文]
3月22日 Zelda無雙 海拉魯全明星豪華版 [中文]

3DS:
3月23日 名偵探比卡超 [中文]

Amiibo:
3月23日 超巨型名偵探比卡超Amiibo

iOS/Android:
11月22日 動物之森: Pocket Camp 免費 [日/英文]

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有中文/英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

任天堂平台遊戲發售表(更新至3月9日):

2018年:
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決) Beta Test 免費
Switch ANONYMOUS;CODE

2018年 春:
Switch 3月8日 你的四騎姬教導譚
Switch 3月15日 Gal Gun 2/ 6月7日 少女☆射擊2 [中文]
Switch 3月15日 Winning Post 8 2018 7800YEN
Switch 3月15日 進擊的巨人2 7800YEN
Switch 3月16日 星之卡比: 新星同盟 [中文]
Switch 3月22日 星光樂園 All Idol Perfect Stage 5980YEN
Switch 3月22日 Zelda無雙 海拉魯全明星豪華版 [中文]
Switch 3月22日 Monster Energy Supercross - The Official Videogame
Switch 3月22日 莉迪＆蘇瑞的鍊金工房 ～不可思議繪畫的鍊金術士～ [中文]
3DS 3月23日 名偵探比卡超 [中文]
Amiibo 3月23日 超巨型名偵探比卡超Amiibo
Switch 3月29日 蒼の彼方のフォーリズム for Nintendo Switch
Switch 3月29日 Happy Birthdays [中文]
Switch 4月4日 Phantasy Star Online 2: Cloud 免費
Switch 4月12日 The Snack World
Switch 4月19日 Neo Atlas 1469
Switch 4月19日 Portal Knights
Switch 4月20日 Nintendo Labo -VARIETY KIT-
Switch 4月20日 Nintendo Labo -ROBOT KIT-
Switch 4月24日 South Park: The Fractured But Whole
Switch 4月26日 ワールドエンド・シンドローム
Switch 4月26日 SDガンダム ジージェネレーション ジェネシス for Nintendo Switch
Switch 4月26日 NARUTO-ナルト- 疾風伝 ナルティメットストームトリロジー for Nintendo Switch
Switch 4月26日 Cube Creator X
3DS 4月26日 The Dead Heat Breakers
Switch 4月 Wild Guns Reloaded [中文]
Switch 5月4日 Donkey Kong Country: Tropical Freeze
Switch 5月11日 ONE PIECE 海賊無雙3 豪華版 [中文]
Switch 5月18日 Little Nightmares Complete Edition
Switch 5月24日 洛克人 Legacy Collection 1 + 2
Switch 5月24日 DARK SOULS™: Remastered [中文]
Amiibo 5月24日 DARK SOULS - Solaire of Astora Amiibo
Switch 5月31日 BLAZBLUE CROSS TAG BATTLE
Switch 5月31日 嘘つき姫と盲目王子
Switch 5月 Street Fighter 30th Anniversary Collection
Switch 閃電十一人 アレスの天秤
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch 死印
Switch Outlast 2
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch Wargroove [eShop]
Switch World Neverland エルネア王国の日々
Switch KORG Gadget for Nintendo Switch

2018年夏:
Switch 5月31日 BlazBlue: Cross Tag Battle [中文]
3DS 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月22日 瑪利歐網球Aces [中文]
Switch 7月10日Crash Bandicoot N. Sane Trilogy
Switch 7月13日 OCTOPATH TRAVELER
3DS 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker
Switch 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker
3DS 8月2日 Made in Wario : Gorgeous
Switch 戰場女武神 4 [中文]
Switch 伊蘇 8 丹娜的隕涕日
Switch SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~
Switch 大神 絕景版
Switch 太鼔之達人Nintendo Switch Ver.
Switch Splatoon2 OCTO Expansion 1800Yen

2018年:
3DS Persona Q2
3DS 路易吉洋樓1
Switch Wolfenstein II: The New Colossus
Switch 耀西島新作
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 洛克人11
Switch 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX-
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Dead Cells
Switch Shining Resonance Refrain
Switch Steins;Gate Elite 7800YEN
Switch 東方計劃 不可思議的幻想鄉 TOD -RELOADED- Asia All-in-One Edition [中文]
Switch SaGa Scarlet Grace
Switch 任天堂明星大亂鬥 [中文]

2019年:
3DS Mario&Luigi RPG 3 DX
Switch For The King

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch 逆転裁判
Switch 僕のヒーローアカデミア One's Justice
Switch Hollow Knight
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Tales of 系列
Switch Pokemon RPG作品
Switch Nekopara 系列
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch 索斯機械獸 新作
Switch Undertale

3DS:

Switch

奇諾比奧係唔係冇中文

終於出太鼓

蘑姑頭大冒險
太鼓應該會買
觀望下ds1睇下點
同一時間有ps4 pro,買ns版又好似好ON9
但又想得閒出去果陣買
大亂鬥同網球唔知岩唔岩我呢D單機毒撚

我想問4月隻The Snack World有無中/英文?
3DS嗰陣已經覺得幾得意, 但語言不通

大神 + 太鼔 + 蘑姑

DS1想買PS4版但又想入隻amiibo

有網連架嘛
毒撚揮手

老老柒柒呢D冷飯食得開心過買ps4既game
可能仲未係hard core gamer

睇唔明犬神玩乜
有無巴打簡介下

大亂鬥未知係咪冷飯
網球唔係冷飯

太鼓唔知歌單多唔多唔同
仲有D 小遊戲係冷飯定加料

有唔少Game可以同條女玩

網球 太鼓 大亂鬥

網球本身無咩期望
睇完今次之後覺得掂喎

以前喺NDS玩過 幾好玩嘅冒險Game

個gameplay好過引
雖然唔多鍾意體感

我依然冇好大感覺
但我相信同人玩會幾開心

準備買齊3個版本加amiibo

LEVEL-5出應該唔使諗有中文
英文都好似冇
睇佢地幾時肯改變策略LA

如果SONY幫佢地隻閃電十一人整中文
會令我好苦惱

網球我睇GAMEPLAY好似幾好玩
但上一代WII U個隻好似好伏
評分好低
希望今集真係做好D

睇返新trailer 應該lock 30fps
都可以接受

同 但買switch版玩又會掉爛個手制

屌
明明係好GAME, 又唔洗諗了

聽日繼續叫春大叻

都喺玩電腦版算 30Fps真係接受唔到

大亂鬥全新作黎

Solaire amiibo
就算唔買switch版ds都要買佢

唔洗拎出街既根本唔洗諗SWITCH
多平台出既GAME
SWITCH得出街呢個賣點

手提mode=成部機掉爛

no more heroes 個系統同之前差咁遠既

叫春叫到隻太鼓出黎啦。

今次direct, 隊長 ，卡比，splatoon dlc, zelda 無雙同埋太鼓必買。

隻大神唔知好唔好玩，睇下出左先算。

官網果句好曖昧喎
之前移植果D佢會唔會叫系列新作
不過睇LOGO又可能係新
但時間上又令我有D保留

大神HD之前有出係PS4
可以睇下PS4 D Review 先決定

其實係...
不過唔單單係拎出街
總之係唔方便係電視玩

攤係床玩都係賣點
好鐘意咁做

大神 成隻game都好有毒
故事唔錯，音樂更正…

利申: 有PS3, PS4重製版 + NDS 版本

dark soul 唔係不嬲lock 30fps咩

開大果陣玩

任天堂D冷飯都好直接話你知你冷飯黎
依隻大亂鬥係全新作黎

今次其他好似係60

Captain Toad無寫有中文
係咪舊game port都唔會有中文，除非去到MK8 級別會後加
雖然買過Wii U版，但係無打爆...switch版會再買

大亂鬥有新標題，時間上係快咗
上年出就應該係port，今年先出，真係有機會係新作
如果櫻井今次唔駛每集大亂鬥中間整隻自己想整的game的話，其實開發時間係夠

海賊無雙3原來會出中文版
日文版會唔會後加中文呢...不過唔係老任而係bandai...

係就好

痾屎玩真係尾機

太鼓必買
唔知果2個joy 係咪可以直接當棍咁玩
係就正

Nintendo Direct 3.8.2018 Live Reactions at Nintendo NY

睇片啦

咁你知啦...呢部垃鴨費機
可以更費ga ma

其實有時DOCK MODE玩得耐有D累
我都會轉手提MODE繼續
係屋企用手提MODE個時間隨時仲多過DOCK MODE

我之前都會咁,不過試過都搵唔到個舒服既姿勢

林克地位係咪上升到同mario差唔多？

成班傻佬

仲有隻大金剛未知有冇中文

agger
之前孖車8、Pokken、Zelda無雙出加料冷飯都係公佈嗰下已經好明確

之前咁撚凍,你就唔會咁講

自家野會無架咩

重點我覺得switch本身都唔算輕,係床到拎半個鍾到個手都攰

壓住塊面點會舒服

tablet mode

大亂鬥係佢地果邊黎講算好核彈

凍個時係張被入面玩係最玩
雖然對隻眼唔好

手提試過,搵ipad支架夾住個moon訓低玩都試過,都係dock mode玩最好
凍我無所謂,有暖爐

屌佢...成班任豚擱淺咗

呢個真係好撚癲
2019年仲有240p moon玩

但係一部機可以玩咁多年,老任對3DS都算係咁。
你望望 GAME GEAR WONDER SWAN 果啲邊有咁長命

我搵2個枕頭托住

一個枕背一個枕頸
﹂ <- 咁樣坐住玩
正

隻網球本來冇愛, 但見到有汪汪個吓有點想買了

好想用江汪側手翻同跳殺

Ps4,switch,同大mon都係床尾
放假全日不離床

望就望3ds賣得差無人買
咁到時就所有資源去哂switch度
起碼每年多兩隻自家驚先

BTW SP2之前玩左幾個鍾就賣左
見到老任咁佛心出咁多DLC搞到又想買返返黎玩
我又覺得覺得FPS game唔岩自己(應該話唔鍾意用蘑姑玩fps)
但佢地個gameplay又幾過引

直接用體感咪得

隻網球由本身完全冇興趣變成想買嚟玩

屌，邊有咁多錢呀

用體感

想問月尾出果隻鍊金工房點睇 聽FD講畫質好似同PC差十幾萬里遠

唔係fps黎

用熟左都好好控

sp2其實算係幾好玩
都玩左成個月
暫時最玩得最長時間係zelda 之後就係佢
mario反而爆左機就無心機玩落去

搞到有啲想買返部3ds

就咁睇GAMEPLAY係幾正
今集比上集好似多左好多技術位
應該會好過上集
不過變左上網玩會比人SM

GAMEPLAY係幾爽既

同PC比邊有家用機可以鬥到，
咁樣比任你接受到就買

咪比奶粉錢佢繼續出3ds

Sony都對PSV一直都放置play

GameMaker Studio 2, the leading 2D game development engine, has signed a deal with Nintendo, meaning GameMaker games can be exported directly to Nintendo Switch.

試玩完先決定買唔買

仲出係3DS真係莫名其妙
定係會有新TITLE整緊比SWITCH

too long not see

有銷量保證,唔俾佢死住都好正常 應該仲有兩三年命

今年好似無論係xbox,ps4定係ns都未有1隻game有goty既感覺

mario d game好多都係易學難精

RDR2

MHW我見D鬼佬讚到上天

Why？

係好玩既
但又真係冇goty既氣場

上年拉高哂標準......

SE 隻SAGA是咪垃圾嚟?

訓係床點解唔用懶人支架

係 不過應該攞到獎既

同問，係咪PORT 作黎架？

古惑狼 ds1 蘑菇人 卡比 一定會買

Tennis同大亂鬥要睇下有無得上網連線玩再考慮

好想知tennis有無體感玩

出左先算

太懶
懶得整支架

點會無。。

好似出過PSV劣評

睇片啦, 有體感, 有Online

大亂鬥都一定有online

有冇睇片架

Tennis 唔係講咗有嘅咩？smash好似自wii起己經可以上網打

今集除左易厭之外都無咩缺點
我玩左唔夠1個星期已經上緊ps store有無咩減價game
利申前作玩左300個鍾

Amiibo 5月24日 DARK SOULS - Solaire of Astora Amiibo
我唔買隻game都一定要買佢
praise the sun

禁住黎搶錢
但d人又心甘情願

我應該會買ps4版+amiibo
個野真係好得意

好耐左無掂過ns
睇完之後就想即刻玩sp2
完全比佢吸引

其實Game公司係咪應該要重視多啲Switch, Switch唔只男玩家仲有好多女玩家,個市場根本好大

屌 講起就嬲
老母買左幾隻懶人架返黎無用過放左係度
早排買左SWITCH想試下懶人MODE拎出黎用下啦
仆你個街部SWITCH太重會趺落黎既
唔信邪 放部IP6上去 屌 照樣好似條硬唔起既撚一樣垂返落黎
即刻丟撚左佢

有冇試過 3p

我用緊綠聯果個，
你要屈佢果下就知道呢個架打風都唔會跌

等八方fts

出太鼓？

3P ???

姐係唔係個個都會咁趺法?
等我行下搵個硬D既先

3條撚一齊

我果個依家晚晚都夾住部ipad，好實唔會跌
我有個frd去黃金高登買左個，一攞上手d用料係兩個世界

咁咪成個蜘蛛網咁 好難起身喎

mini direct個段片同以前嘅網球冇乜分別
今次段片講多咗有好多技術向位

咁真係要去睇下

懶人MODE玩法真係SWITCH最大既優勢

綠聯有架賣架咩
冇留意添
線材、SWITCH同分離器都用緊佢

3DS D新驚係咪大部份都冇3D架啦

最大果間好似落左架，但其他果D都有

Octopath 7月13出 正啊喂

睇清楚D 隻太古好似唔同PS4果隻
算唔算獨佔

大亂鬥

Undertale

呢個係我入黎屌既原因

話說大亂鬥淨係玩過第一代
睇返youtube d片
原來多左好多技能角色

負面撚全面退場

想問下上集3DS大亂鬥明明單機玩時可以自己配招set技, 但一到online對戰就要用返default
呢個設定一直都係咁? 個配招set技淨係for自high?
如果新嗰隻都係咁會有d失望

原來呢度係GAME公司既意見區

等E3睇下有冇新爆點
而家D GAME都夠玩到7月
老實講我PS4玩完隻MHW之後咪又係放左係度封塵
都係等到機戰先再有GAME
機戰玩完又係封塵

唔知真個隻有無機會改變下
變左唔係橫向呢

我覺得今隻大亂鬥會大改，變3D game都唔奇

個menu有3d

MHW 200粒鐘都未有超心珠
依家屋企打MH
出街玩四騎姬

收到風變第一人稱

暫時黎緊會玩既有
卡比
戰神4
mario網球(試玩左先)

zelda中文又爆多次
mh玩厭左
暫時未有野玩住

邊到既風

真係唔明啲鬼佬點解對呢隻咁情有獨鍾

發up瘋

易學難精
對比其他格GAME易上手好多
但技術位同其他格GAME比唔會少
而且任天堂D遊戲角色係歐美影響力真係好大

又可以打J了

スクウェア・エニックスは、『サガ スカーレット グレイス 緋色の野望』をプレイステーション4、Nintendo Switch、Steam、iOS、Android向けに発売することを発表した。

隻SAGA 由PSV 移稙去咁多部機？

有無人玩過wii u隻大亂鬥
好唔好玩

Worldwide trends

Switch
519K Tweets

好似仲係某D比賽既項目

party應該都要下年lu

好玩但未必個個o岩玩

【公式】『名探偵ピカチュウ』 CM 「真相に迫れ！」篇

三月玩卡比同Farcry
五月有DS1

大亂鬥好玩到痴線

大亂鬥唔係玩個戰鬥
係玩個陣容

sp2 用體感正好多

Mario ody? 我覺得隻game 爆左先係真正開始 本來以為隻game 好簡單 無諗過隻game可以玩到咁高水平

睇之前係完全無興趣
睇完已經想買了

SP2用體感 個視點會好浮

想問下 頭先有冇講labo/kirby

no , yes (free dlc, new friends)

有冇話local定online連

n64?

同啲高手打完全俾佢地sm

今集我想要返ice climber呀!

2018-3-9 Direct 短評
3DS
Luigi's Mansion
出Remake令人驚喜,然而點解仲堅持要出落3DS而非Switch令人費解

Made in Wario
同上,有新作令人喜出望外,但冇Switch份呢點都係有唔滿意

The Dead Heat Breakers
前作為3DS Eshop專用小品, 今次升職為有實體帶賣既普通作品, PV介紹都算吸引, 希望Keep到落去將來喺Switch上面會見到佢

Mario & Luigi RPG 3 DX
又一隻Mario RPG系列移植作外加新故事, 如果冇玩過NDS版可以一試, 唯一問題係要2019先玩到

名偵探比卡超
月尾就出, 世界觀同PKM原作有D唔同, 尤其比卡超係中年大叔
中意玩解謎GAME既可以一試

Switch:
星之卡比: 新星同盟
下星期出, 今次公佈會有歷代角色加入戰團, 可以話係卡比All Stars

大神 絕景版
無限冷飯既CAPCOM終於將大神搬上Switch, 新增手提Mode Touch Screen同Dock mode體感功能, 未玩過既朋友可以買黎玩下

Sushi Striker
連續食同色碟既壽司儲Combo攻擊,橇信會係一隻偏輕鬆向既遊戲, 有得連機隻抽, 到底此作能否成為另一隻Party必備game?

Octopath Traveler
望穿秋水終於有新消息, 除左介紹2位新角, 仲可以混合職業令戰鬥更多變化, 最令人興奮莫過於終於有確實既發售日期, 另外Demo版仲持續收集緊玩家意見, 想有中文版既手足記得出一份力爭取喇

Travis Strikes Again: No More Heroes
玩法同前作唔同, 唔知將來會唔會出返隻正傳繼作?

DARK SOULS™: Remastered
唔講咁多

讚美太陽
\ /

Mario Tennis Ace
經過3DS版頹勢後, 今集重回正軌, 有更多技巧技能使用, 另外本作將會推出中文版

Captain Toad
Wii U版+Odyssey新關卡, 冇買過WiiU版既玩家可以買黎玩下

太鼓Switch ver.
講左咁耐終於有消息, 有體感打(空氣)鼓, 等睇高手魔改週邊

Saga Scarlet Grace
Vita 冷飯, 當時試過比FANS圍插, 觀望一排再決定買唔買

PSO2 Cloud
超人棄Online game, Switch版獨有BOTW Link裝,喺多平台連機之下一眼就認到你係Switch版撚

古惑狼HD 重制版
隨住PS4獨佔限期已過, 此作將可以喺Switch, Xbox同Steam上面玩得到

Splatoon 2
之前講過Splatoon 2銷情Keep唔Keep到好睇佢會唔會再有大更新, 果然冇令人失望

Undertale
Indie名作終於登陸Switch, 雖然未有確實日期, 但Indie類喺Switch一向反應唔錯, 相信今次都唔例外

Golf Story
之前已經喺其他地區出左, 今次登陸日本區

大亂鬥
自N64年代起就係老任每代主機上既核彈級作品, 暫時冇咩野睇到, 睇Logo希望今次唔再係Wii U過黎既移植作

Overall 80分
Switch陣容可以接受, 太鼓同Octopath終於找數
3DS方面Wario同Luigi's Mansion冇Switch比較失望

你點移動個controller?

屌我個個都係咁
放ipad mini都跌落嚟

sp2 用體感，個反應可以快好多

其實都唔明點解仲會出鬼屋 wario落3ds 到
hd 化 port 番落switch 唔難者

手腕幅度
已經較左靈敏度

Wario,鬼屋我都想佢出SWITCH版

冷飯最滿意係太鼓,至少唔使買鼓先
可惜無出LABO版太鼓

CAPCOM出大神都醒,玩法又啱SWITCH
好過出BIO,DMC呢D又要降畫質

不過大神,古惑狼,NIGHTMARE一出
PSN個邊9成FREE GAME同大特價

新墨魚女幾正

失望既係真女神轉生同閃亂彈珠無任何消息

喺 3ds 出咗先，跟住過一排再出 switch 版食兩條水

太鼓好似唔係冷飯

個畫風真係唔錯

四騎姬仲諗緊買唔買

我自己用pro掣，試過joycon分開黎控，單手覺得唔太就力，都係鍾意雙手多啲
你joycon單定雙手？

[url]
[/url]

非官方大叻中文

有冇高手可以整個labo太鼓黎玩

四騎姬唔識日文都叫玩到
呢隻就應該唔得

DMC都要降畫質
bio re2好似反而提升畫啲模嘅材質

隻網球睇落真係好正

re2算好靚架喇係switch嚟講

睇返龍珠xv2=屎

好想玩wario ware

如果switch 出當年基連野望嗰類game 就正

好鐘意玩基連，但好耐都冇新作

除咗bio7 其他洗撚降畫質咩

黎緊ggen咪送sd高達x

其實太鼓打空氣應該仲辛苦

體感打鼓正呀屌你

望兩眼隻G-GEN好似得UC 上網睇都係負評多

卷埋兩卷紙皮塞個joycon落去
敲枱咪得

好撚有畫面

岩岩先記起有DIRECT

點解隻YOSHI好似唔見左影?
定係我冇留意消息

磨菇仔咁平一定會買, 太鼓可以考慮下

隻Wario 點解唔出SWITCH到

ggen同基連好唔同
雖然都係戰略game
但係ggen係魔獸3嘅dota地圖
而基連就係civ

咁LABO 都冇提過啦~~

youtube見到Trending #1都知有料到
好想見到Switch版Smash bros 賣得快成點
有冇機會過GTAV

GTAV 8500萬，多平台
無可能夠佢抽

總銷我知無可能,速度呢

Gtav 係無野可以同佢比
保守估計首年1500萬先

'Grand Theft Auto V' makes $800 million in 24 hours, poised to become world's fastest-selling game

咁誇架咩

真佩服每個POST負皮位人兄，
願意花時間做出毫無意義嘅行為…
全日時間就為圍住任天堂玩家轉…
因愛成恨啊？

總體黎講真係唔錯

但對我自己個人就差咁D switch定ps4都好 希望E3可以有驚天動地野

好想要節奏天國

岩岩搵過，gtav首日1000萬左右
最賣得wii既大亂鬥首周加埋250萬左右
咁我預計佢今次應該有300萬既
Mario 3日都有200萬

玩左就快500個鐘 好好玩特別係rank

見D巴打咁推SP2 都想買返黎試下

返唔到轉頭

SP2好易中毒…

已經玩咗５００幾個鐘，比綠帽人時間更長…

valkyrie 果隻原來係電話版，話題已完

每日一定要玩幾舖rank先會訓

gtav係唔係全平台同步發售 ?

隻sd高達x係超任野
都係六角形戰棋

屌又手機
之前咪有隻

基連同g-gen差好遠喎

屌講起呢隻真係6角形棋好玩好多，
呢隻先係一個戰局，佔領啲基地生產ms，
對打時要自己操作，夠技術廢機都贏到高達

終於有太鼓屌你老母

唔知幾時有歌list

隻no more hero 變成咁有d 失望

ps3 xb360 3013
ps4 xb1 2014
pc 2015

「冇game玩嘅on9機」

有splatoon 2同odyssey嘅歌

全部都係印度game 有同冇有咩分別

唔係4k點玩得落手呀

係咪要改口叫春 醫3

希望只係外傳

出係NS嘅驚點玩得落手呀，出係咩咩度就唔同嘞

唔係正傳呀

smash 係新都係合理
Xenoblade,pokemon,Zelda,Mario 都多左新元素比smash 用

咁希望佢唔會爆死
夠奶粉整新作

如果PKM趕得切出GEN 8
SMB又多一堆精靈球用

我驚佢拎走忍蛙

我覺得無咩可能

大亂鬥要光定焰好

綠毛

Why not all

將會有大量dlc

想問問關於龍珠free battle lag機問題
因為我用讀80mb/寫20mb的sd卡
聯機一用dlc人/技/場
就會因為lag為了保持連線質素強行降解像度
（lag好耐，試過有一半對戰時間低於480p）
唔關網速事，我面聯都咁

換左張讀100mb寫90mb的卡都會lag但只是半秒左右
另外對戰打死對面，用最後一擊打死人果邊會lag仍然未解決（實測ps4 版都會lag但時間短d)
Bandai 有無打算update patch解決呢個問題

另外csl網絡用switch 網戰呢個問題有沒有解決方法
住唐樓要用csl無限4g plan插router 上網

xb2首ending

而家興趣大減，變左玩唔同印度驚咁
仲要最憎既高空上帝視角，主角勁細粒咁

唔知wow左未 有人話今日大亂鬥mario頂帽好似係odyssey個頂

你PORT囉, 講到咁口響話PORT就PORT, 唔洗人力物力?

都正路
係咪可以變對手

應該最多比你飛出去

林克可以用四英傑技
mario可以用帽子能力

如果有光同焰
可以召喚隻野出黎就爽

成班之前係到問幾時出太鼓, 係咪唔會出太鼓
一早講左會出太鼓, 只不過果時未公佈幾時出姐
而家講左幾時出啦, 你地開心啦, 唔洗再問啦

雖然冇gta但有captain toad(條女好中意,dark soul game play冋核彈smash 合格啦比你

仲未有確實日期
都仲可以問

太鼓歌list有未?

ps4 白金左，幾正。主要都係睇你對UC 有無興趣啫

Super Bomberman R rated for PS4 in Korea

脫任

乜ps4要食switch冷飯呀

買左條USB3.1 加 QC 3.0 charger 算唔算同原廠個叉機一樣快？

唔算
Switch行PD唔係QC

好撚鍾意睇呢d
上次銀河戰士又係

Sosad 我去嗰到PD唔多選擇 有都要成2-300蚊 未計線 貴過原廠

我睇開呢個, 呢個網資料最齊

想係eshop買隻overcooked 應該去日服 美服定港服買？

份內事

佢係咪講MHW呀?
而家真係好多人打爆放game喎

將MHW套落sp2段野都岩用

MHW
永遠唔會忘記佢借MHW笑鳩人任豚鐘意炒冷飯玩MHXX

寫輪眼

痴線佬

聽講星之卡比同pad合作

Smash botw link & zelda條trailer 應該會好正

NO WAY OH MY GOD ON MY GOD

唔怪得唔告9ho咩
利益輸送
9ho奶任了

我都有睇, 仲睇埋botw, odessy同xenoblade2既反應

E3 2014 - Teaser Trailer for Splatoon

Super Smash Bros. is coming to Nintendo Switch!

要玩SAGA,反而FURYU喺3DS上出果2隻前SAGA班底RPG仲好

又黎?
不過MHW真係唔耐玩又係事實,
對新大陸霸者失去動力

復活同盟？

塞壬

要埋神劍妮雅plz

無動森，垃圾

csl要加$68買獨立ip
一係轉smt

遺產傳說,復活同盟

成班鬼佬會出哂黎一齊睇大叻咁過癮

任豚禮拜

老任店... 如果香港都開就正

等卡比偷跑牙

香港6：00搵鬼睇

可以一齊Oh my God, Oh my fucking God

香港開會比人十萬伏特大遊行

美區先有卡比 demo?

會係成班：過主啦 壽司驚仆街啦 過主啦splatoon

歐洲eshop都有

歐區都有
日區喇喎...有咩日本人唔知卡比係點玩

就算有日區demo可能會再遲D先有
美區都遲歐區兩三日

好想玩卡比

見完佢地啲反應我覺得自己冇資格做任豚

仆街啦，我歐區申請左法國，而家eshop變左法文

掉野果個好好笑

幾個都好笑

原來對佢地係真核彈

大亂鬥不嬲係呢個LV既TITLE

好易姐
登入再轉國家咪搞掂

利申 專登轉去歐洲再down卡比

任轉架喎

mh要起格先好玩

玩完有少少失望，我期望好似N64卡比咁任意搭配能力。

係呀

想問下eshop買卡比既話 係咪得日版先有中文化
見美服嗰個得英文西文無寫中文。。

美服下載既demo都有中文啦

太鼓同夏祭有冇做過愛

乜wiiu有人買架，買個個都on9

炒冷飯

講咁多野咪又係畫大餅

所以咪抵屌

念念都覺得爽

屌

老實卡比真係無玩開，淨係掂過隻毛冷卡比，有無邊集係一定要玩

隻隻都差唔多架啦 你咪等玩switch囉 再唔係3ds
btw毛冷真係好玩到

型到

今次仆街了
我sp2係歐版 唔可以買返日版dlc
唔想重玩

500yen?

未贏過

銀河戰士我當時即睇，我同佢差唔多反應
我都係喺屋企係咁大叫

バーチャルコンソール発表ナシ → -50
十字キー付きジョイコン発表ナシ → -50
大神発表アリ → 200点

合計100点…

日本麻雀唔同香港麻雀架

諗返 而家就算啲大作幾delay都可以用dlc補返 其實啲剪影都無咩意義

Csl話冇左加$轉獨立ip的服務

呢啲都係大路人物，一定會有

噢 我的天 噢 屌你個神丫

我的天啊

この春、『ポケモンバンク』で隠れ特性を持った「ジュナイパー」「ガオガエン」「アシレーヌ」をプレゼント！

請問五月出那款日本一的瞎眼王子是不是有中文？

咁快有得賣？!狗衝!

明明我無玩過 smash
睇到呢段片唔知點解都覺得好開心
見到佢地咁癲搞到我覺得一定要入坑

未公佈,但日本一有試過之後會出返中文patch。

日版Golf Story有中文

係咪好好玩 未玩過

可惜係殘體字

前幾年同班fd去party room
嗰度有wii u smash bros 玩
成班玩到好撚high
自此就愛上呢隻game

今日から1週間、Googleマップでマリオがあなたのドライブをナビゲートします

唔該巴打

原來兩個版本既direct講唔同野
而加對八方 網球同隻nightmare有啲興趣

有兩個版本？

英文同日文 內容有啲分別

細個玩N64第一集只係識比卡超, MARIO系同DK
果陣完全唔知其他角色都有出GAME
到GAMECUBE版成隻GAME真正升格做一線

英文有south park

下一個post嘅標題係
Oh my god No way Oh my fucking god yes!!!!!!!!!!!!!!!!

比卡超偵探有無得揀英文字幕日文語音

Octopath Traveler啲英文好難
會唔會有中文版
利申：英文廢

英文配音正喎

未知
佢仲收集緊意見
集氣

- 正面
- 背面

一開始影link大頭嗰時把弓係右邊
所以應該係背？

岩岩係店舖問價

Switch 主機連隻game (eg Mario kart) $2700, 無包mon貼，個價係點？ thanks

正價23xx 你預隻game 食近400 蚊 個人覺得唔値

正價2340
隻GAME我之前都買左37X左右
全新呢個價都叫正常

因為多人買自然多人放

召喚alone巴打, 麻煩你將splatoon post #906 個留言加入頭post個開post doc到, 將佢放係第2頁, 麻煩哂

二手game係咁
原價同你收呀好冇

個零月貨仔

大神如果有中文版必買
ps2 ps3版都有

咩嚟㗎?
好得意

Google同任記合作
慶祝Mario日 (MAR 10)
用Google Map導航會好似張gif咁

結果都係無三廠3A大作

太鼓首歌快D個joycon應該已經感應唔到，仲未計dock mode delay

ネプテューヌシリーズ最新作『勇者ネプテューヌ（仮）』発表！対応ハードはPS4/XB1/Switch/Steamか

官方可唔可以搵個ranker黎用joycon打首十星單可黎安定下民心

咁你去開$150收arms囉

希自我段新片係咪有mon post

咩人

Like左，完

joycon打冇得震棍, 冇feel

岩，South park, 古惑狼呢d ub,動視既低能game
賣得好又點，我話佢唔係大作就大作啦
仲要炒冷飯遲人幾個月

起碼你個direct要有齊monhun,cod,gta先叫做大作啦垃圾switch
仲要唔可以係翻炒，佢地話明大廠，實有能力短時間內整隻全新大作ip比你架啦
而家得翻炒咪姐係睇唔起你部垃圾機囉

條友一睇就知好方丈

你仲理條友

重係掙扎緊買唔買卡比好

打死都唔好買

有震動

岩岩都睇左 like

基本啦

主旨：老任垃圾，講下笑渣，大家請理性討論
之後下條片繼續反任

份內事....

你未玩過唔明架啦, 算啦

咁老實講，既然佢講到咁，咪等遲d真係再有咁既情況先再講囉

大家都知佢咩料啦

佢邊條片反任 搵左幾條搵唔到 想睇下

splatoon 2 那條, 睇留言

佢真係好意思話自己講錯
果時好撚認真同人爭論架

淡藍巴召喚

上集mh正傳2009

因住佢下條片又屌你地BIN佢C
佢將自己D錯失講成係最衰係因為人地屌佢
本末倒置

人地突登照顧下任豚渣
以為人地撐你呀

名偵探比卡超Demo有多語言揀

唔好幫人哋宣傳啦，你唔講嘅都唔知佢係乜水

就好似呢度隻狗咁，唔理就會自己收皮

講到好似我講佢先咁

神谷又叫春要D-pad

邊個係平民？

隻希狗又間接笑鳩我地玻璃心 我地幾時還拖

從來屌得岩既話係冇問題

BTW咪撚扮野啦on9

no shit post

星期五就出卡比

行撚開啦

買買買

Zelda無雙

好慘 個希乜乜條條片平均得幾k views

我都想要 D-pad Joycon
出咗一定即買，不過我都覺得應該唔會出

唔好啦....好重呀

呢d黎笑冇咩意思

隻日麻個AI屎到死

仲quote唔驚ban咩

你咁講搞到我比人負皮

個個留言都有負皮架啦

咪話震棍啦，我估音符密小小，甚至鬼級果D基本5連音都已經detect唔到

平民遊戲工作室
應該講緊之前講xeno個條片 雖然我覺得個條片講得幾岩

有岩有錯啦
但佢根本唔明個系統

咩係藍血 綠血 同紅血

SONY MS NINTENDO?

佢分黨派姐
我係紅加藍

根本就大把人紅加藍

係有人格硬要踩紅踩到一文不值

紅藍灰 灰係pc

XENO係得D大陸同巴哈D攻略教學片先係玩得爽
十個有九個YOUTUBER STREAMER都係鳩打磨過關然後覺得個戰鬥系統廢

成個game其實教哂主要點玩
班友根本冇心機睇

肚痛

紅血

藍血

綠血

佢啲態度好過平民既
但係佢扮專業柒左又唔認就
sp2熱度隨時仲keep得好過其他廠大部份既fps

SP2係TPS第三人稱
第一人稱先叫FPS

應該係話槍驚

PC master race
1080Ti

隻GAME我覺得係設計得太易 鳩磨都過
對上珠速度 連技操作同砌隊都無乜要求 有坦有補就磨得過

一定係咁

閃電十一人 Gameplay

Switch/PS4/iOS/An
2018夏

推下PKM比賽先

唔打比賽都有其他野睇

有d boss 低過半血會封你劍主，然後滅團

冇左觸控唔知點控呢
唔通用電話

係 最可信推測

應該同大神解迷差唔多

閃電控人好重要

主線得最後BOSS有咋MA

有無人對4月pso2有得係switch到玩有興趣

kuso2

想問個on9問題
Splatoon 個game係美版係咪唔可以買日版dlc
諗緊點用啲coins

yes

5月個隻牧場係咪炒冷飯

依到有冇巴打玩過魔界戰記5, 想問下你地覺得好唔好玩同埋耐唔耐玩?

魔界戰記要玩真係好耐玩
不過唔係個個有咁既耐性

就係照顧班懶鬼可以睇晒個劇情嘛
如果唔係點會咁多笑話睇，一眼就分得出有無留心隻game要點玩
無中文又屌無中文，有中文又唔睇，之後唔熟就話人系統垃圾

唔係日廠出個隻係垃圾黎

你有心練到打到隱藏BOSS既有排你刷
作業性都重

中意惡搞風都ok

屋企用CSL 4g 上網，Switch 果個NAT type 係咪冇得搞？

應該要加錢，你去問問先

上幾頁有巴打話冇咗

轉smt啦

岩岩簽

咁你要捱到完約

splatoon mario kart一定唔得
但係mhxx 龍珠果d用人地server好似冇問題

好似每月加38蚊可以轉做固定IP
就可以連到線

CSL有冇冷靜期

就係見到佢啲畫風幾得意, 所以有啲興趣買
唔該哂上面巴打意見

輕度玩家黎講,魔界戰記就係經典型既日式劇情戰棋GAME,呢排好似有特價,我覺得以玩一輪既劇情/玩法黎講,都幾抵玩,最少一個月走唔甩

對於重度玩家既話
佢END GAME可以刷既野太多, 你耐性用盡放低佢既可能性絕對會大於你覺得佢唔抵

Luigi's Mansion (3DS vs GameCube)

聽人講搵個router連vpn去外網既ip, 可以玩到 online

PS4百七個鐘,switch版百五個鐘表示唔耐玩

雖然好渺茫
不過如果有中文版就好喇

Mario Tennis Ace正
勁似網球拍拍

Switch Snack World Trailer

今晚試試佢

3DS原來同GC咁上下
貼圖材質：3DS>GC
半透明等特效: GC>3DS

咁鬼似fantasy life

佢把死人chok聲真係好難頂

同一間公司

紫血人

黎緊會返幾日大陸 我想問下如果手提式玩係咪就咁帶個火牛插住部機玩就得

尿袋+火牛随便一樣

係

我好小係到講野
但係睇到都忍唔住出句聲
依條友同得ANSON個條撚樣合作, 就知咩質素啦

有花生？

A+ for effort
GX 真係值得支持

物以類聚

買機既野可唔可以係度問
Mario套裝$2840
定主機+Zelda$2760抵買啲
兩隻game都想玩 分別只係多左個套 但選擇困難症

二手zelda 貴過 mario

差果80蚊基本上就係兩隻GAME既二手價差,如果係我會睇自己中唔中意奧德賽果SET紅色制/套

我係n64 開始已經愛上咗大亂鬥

上次玩已經係小學wii版

有冇人知跌爆左個JOYCON，拎去整除左要個盒同張單，部機要唔要帶過去?

同埋可唔可以WALKIN整?

我中二個時玩過 電腦返

人為都有得整架咩

無得話上維修部單配一隻?

未整爆過唔知

好似聽講過俾錢整180$一隻
利申唔知邊到聽返黎既印像

想問而家可唔可以WALKIN搞?
聽講以前話要打電話約，如果OK，我聽日拎埋LUNCH 時間直接上去搞

真係有人逐個負皮

之前放左隻薩爾達
E家又想買返黎玩 係咪好不智
利申 之前打哂4神獸同120個廟

買返玩dlc

係
不過如果你快手買又可以放得返出去既 無咩所謂啦

要帶
爛殼冇功能問題要俾160
有就唔知

狗

我買機果時記得個SALES講過要上去一定要約
唔約定行上去世界末日都唔會理你

龍珠淨係上到網更新tp商店
參加唔到online任務同pvp

Tplink得兩隻router有得插sim(mr6400/mr200)
其中得一個可以vpn（mr200)
果個香港少到極難搵

傻鳩先買tp link
係都買牙石/netgear啦

牙石 4G-AC68U

「廣告」
有無人會想要手提mon
買左比女朋友點知佢話唔中意大陸野
所以問下有無人有興趣接手

大陸維辰思17吋
1080p全高清,ips mon,自帶內置電，可usb差電，2hdmi位可ps4 switch
上星期直X網買有單，有問題可搵佢地包1年維修
原價1830連皮套，1500轉讓，有需要tg:whatname

直X網介紹：

全文重點
女朋友

咁轉做男朋友
Btw,事先講好哂佢又話ok
拎返去用左幾個鐘先話接受唔到係大陸野

飛左佢啦

點為之大陸野
一街都係make in china 啦

大陸牌子，但個mon就咁外圍無殘體字

好女仔

Thanks
最後都係買左淨機+Zelda

outlast會唔會出實體帶？
冇我就eshop買啦....

隻mon幾好用

隻四騎姬玩到停唔到，越升越爽

有冇人知可唔可以得約到即日

我想知用女教官會唔會百合情節睇下

上網睇d 評價麻麻 仲係心大心細緊

$19.99

美版無中文，不了

今年E3好似6月13號搞
啫係仲有幾個月可以叫春

唔好日日叫
好煩

我估e3前仲會有個專屬/mini

Bayonetta voice actress Hellena Taylor hasn’t been asked to reprise her role for Bayonetta 3… yet
可能今年E3都唔會見到貝姐

任派E3學乜人叫春

新手留名
啱啱訂左隻星之卡比

沒有炒冷飯

任豚d評語你打個8折就ok，呢部機少game出，出乜game自動加分30%

呢隻任豚神台game都放

明知E3有,叫嚟做咩

eshop得啦，呢隻唔係想像咁好玩冇必要儲

呢隻game唔洗訂，到時大把貨，同埋今年得返隻年尾先出既大亂鬥，你玩完卡比部switch 可以放落床下底

日本一通常第2作CUT資源先會伏
不過呢隻定價太高D女又唔多掂唔係幾想買住

有無中文？

得日 英

又唔係3A

隻四騎姬睇左幾段片都係戰鬥時成個場四周都濛化哂，睇得好唔舒服，點解要咁做

到時應該會玩下ga

未有direct就鳩叫要direct
而家岩岩先出左direct 又叫定春e3

睇睇下無啦啦播sony廣告

幾時到E3

開始叫定

Everspace confirmed for Switch

又炒冷飯

睇介紹好似幾好玩咁

仆街，三月好撚多game想買
又卡比又薩無又gal gun

玩過一次無雙
以後都唔會再玩

考慮緊薩無
gal gun就算啦

計埋PS4 5月先多野買
Donkey Kong
蒼翼
DS
P5 Dancing
底特律

諗緊放棄邊D

買咗先再諗啦
Steam精神

4月重病god4

GAL GUN等6/7先買啦 玩呢D有中文差好遠

冇玩開
好在冇興趣

Nintendo Switch Parental app. v1.50

・ A new whitelist feature has been added. This feature allows you to add specific software titles to a whitelist in order to exclude them from the Parental Controls Restricted Software setting on the Nintendo Switch console.

・ You can now choose to lock this app. If you do, authentication via Touch ID or Face ID will be required to use the app.

・ The time range for the bedtime alarm has been extended to between 4:00 p.m. and 11:45 p.m.. When a bedtime alarm is set, play will be restricted from the set time until 6:00 a.m. the following day.

・ Settings made using this app will now be synced to the Nintendo Switch console even when it is in sleep mode.

・ Implemented feature improvements.

In order to use some of these features, you will need to update the Nintendo Switch system version to 5.0.0 or later.

目前版本: 4.1.0

上半年真係有興趣嘅淨係得網球, 巨人都有但語言不通
卡比玩過DEMO後覺得一般, 最多等2手
DK又係麻麻

【オクト】「オクト・エキスパンション」の主人公「No.10008」、通称「8号」。
何らかのショックで記憶を失っており、何者なのか、なぜ地下にいるのか、自身にもわからない。
ただ、魂に宿ったシオカラ節のグルーヴに衝き動かされ、地下世界からの脱出を目指すタコの若者だ。

【オクト】物語の舞台は地下深くにある巨大な実験施設。
誰が、何の目的で造ったものなのか、すべてが謎に包まれている。
外界から隔てられた空間らしく、まるで時が止まっているかのようだ。

算罷啦，5.0.0都唔會有中文架啦

don't sum 個張

墨魚新角幾正

巨人有中文wor

個垃圾港服eshop

係幾好玩
不過尼類太空GAME控制好麻煩
航行時間又長 Handheld mode玩除時未過一個mission 就冇電

部機有冇得set開機密碼?
我仔成日偷玩我部機

買多部比佢咪唔會偷

yes,
link parental control app

會唔會影響到我自己玩果陣?

你control架嘛

唔一定要set限制遊玩時間
link埋個app仲有得用電話睇play time添

不過記得unlock switch嗰陣唔好tick 不再詢問密碼
唔係就好似要重新Link過

屌，3月仲有巨人
仆街，破產

巨人有中文咩
咁如果評價唔太差都要衝了

有

幾時先有app...

咩app

感謝

計埋堆印度game呀笨 又係你地最鍾意j大作

巨人睇介紹說今集可以自創角色，同故事人物有互動增加好友度

話說Local 2人play , 一對joycon 玩唔玩到？

SP2如果要買係咪買日版
ESHOP買定係實體好

真心想入坑就eshop啦
Splatoon依啲game會成日開同埋唔會放
Eshop 版仲有多啲會員金幣

why not both
實體 = 收藏用
eshop = 平時玩唔洗換帶

緊係買實體啦，又借得比人又有得放二手，咪聽上面個乜鳩一個人打飛機9up

巨人有得Local 2人play咩

Ching們Switch 有無邊隻日式RPG有中文化 好玩？
黎緊要出trip好耐

Xenoblade2 / 魔界戰記5

魔界戰記5玩到番到香港都仲未完

Xen爆左
魔界戰棋玩法無興

睇黎都係重玩zelda中文版最正路

lost sphere唔記得有冇中文
買完未開過

好似無

四騎姬分類上應該都係日系RPG?
Mercenaries Saga?但無中文,而且係手機移值
東方 有講中文但唔知幾時出
鍊金工房,中文22出
Lost Sphear 無玩過

鍊金工房好似唔錯

呢隻幾時出

出左好耐啦
連登限定

想買卡其色joycon好耐

自己油

如果唔介紹超任舊GAME既話可以上ESHOP買返Romance Saga 2

呢隻好GAME黎的

Pay day 2 好冇玩

啲古式英文...

日版係唔係冇限定版?

「任天堂の倒し方、知ってますよ」騒動の真相は…グリー田中社長の胸の内

都咁多年meme 仲想洗白

One piece無雙3 ，5月12出中文版

冇興趣
5月D GAME輪唔到佢

中意既唔需要中文都明劇情
唔中意既都唔會特別想玩
完全唔需要知

真係陰公，少game到要玩陳年舊game

2好玩過3又唔出

應該無，劇情好on9

想玩咪買，唔係睇評價黎買game

弱撚智既你真係，好耐都無人可以逼到我屌人，你威水

佢根木就博你屌佢

日日都見到

係討論

自己秒like自己真係好撚核突

個個回覆都負評兩個
但自己post就自正評一個再講

人地正義之師黎架

唔好中計

想問Switch 如果張Game卡壞左點搞

買過隻/壞個隻放比人

你呢啲叫討論咩

拎去老任度換，game卡應該有保養

唔好理隻狗啦

拎去安心魚度換, 送一包魚糧, 咁叫唔叫討論?

想問coin點用/有咩用

借問聲 switch Splatoon2個特別版邊度重有得買 大幾約幾錢到 呢幾日老母病左唔得閒出去睇

買左game咁多年又真係未試過壞卡帶

我隻GBA 紅寶石壞帶

死save電咋話

Ps系讀唔到碟就試過

開帶load完上面gameboy
下面c任天堂條野花左，之後唔識郁

正版碟未壞過

金手指接觸不良?

紅寶石唔洗save電

如果係咁
我細個會搵火酒抹下睇下load唔load得番

GBA帶唔係仲用緊save電咩？
我隻藍寶石有一日無啦啦reset左save 就save唔番

推推先

電池係俾時鐘用既
寶石版用flash存檔

連主機套裝？

長知識

老翻就一定係用save電

咁估有咩問題
係其中一個可能性嚟喎

隻藍寶石堅係正版
GBA冇買過翻版 GBC就有

唔急就3月17會再賣bundle

我會吹下餅帶, 咁就玩得

過幾日老母去旅行。想買完一枝公係屋企玩

剛病完就去旅行

特別版都係對joycon唔同色姐
之後另外買囉

佢book左個個咩世界夢號 帶兩個老人家坐下船玩下 年紀大啦

新手一問，而家買splatoon會唔會太遲?
利申:一個人玩無fd

唔會，呢部廢機呢年都唔多大作出，所以呢隻keep住會有人玩

想跟人玩splatoon 2 post有好多巴打幫手
不過我自己一個得閒玩都好開心

俾人 carry 嘅係練唔到技術架

比解決方案都唔係討論一種咩 唔係買過第二隻賣壞個隻比人咁重有乜野方法解決？

我成日都賣d就快壞又唔會比你即時check 到咩問題既電話比人

你都on 9，game邊有保養

以前cd dvd幾易花唔講 我保養碟都自好 係其他朋友換碟亂黎會整花

其實唔一定碟壞 仲可以光頭壞
Ps ps2 ps3都有fd壞過光頭

細個玩gameboy練到有唔同吹法
好似係nds開始而家無呢個問題

有撚排練啦，年尾/出年頭先有隻大亂鬥

NDS 轉咗用 serial interface 少咗 pin 梗係好好多

所以果時卡帶先真正完善
Parallel interface根本唔適合用黎做經常拔插既接口

不過果時傳輸速度唔夠快又無計

SP2 電子版幾GB 有無巴打有DL

CLS 偷跑幾多日

D人話佢係鋪主喎

會唔會快左少少
仲諗住早一日先去睇有冇偷跑

香港真係多ON9 唔係講笑

正常發售日400蚊都唔使而家買要580
on9

750

要玩就要down架啦

Zelda無雙唔好炒到貴哂唔該

唔想受氣就等多1個星期/直接eshop算啦

直接BLACKLIST

唔洗點連線玩既game咪慢慢炒飽佢
遲啲玩又冇蝕底

Xbox One X＆Xbox One Sの「FreeSync」対応は「今春」に。HDMI 2.1の「Auto Low Latency Mode」にも対応の予定

想預下位

Eshop頁面好似有寫

你地多數買實體定eshop

online game買download版

卡比好似有線上玩

no

sony咋咋臨支援free/G sync啦

實體，on9 仔先買eshop

人地問你sp2隻game 要用幾多gb位呀on9 仔

暗榮真係痴線

我入錯playstation post?

任豚冇game玩要淪落到笑對家d垃圾game遮醜

證明佢地對真三八相當有自信

CLS

真係發撚緊夢

Fortnite iOS 版事前登錄

對應PS4/PC/iOS/An cross play

有某個煩膠自言自語怪係連登以一擋十咁做打手
佢地就緊係有自信啦

任豚有自信d，部switch 出咗成年都係得隻zelda 打j打足一年

[img]

如果係真既話同直爆無分別，黃金好似係得一個坐舖女仔係四眼既姐

笑撚左，，成個post都無人講zelda,
明明係得自己打j話神game,又打稻草人
無錢買game早講啦，再唔係trade-in賣返出去換第隻
好過宜家咁窮到傻左

唔識睇英文都可以用google搵下
但屌米用到google架可?我怕百度搵唔到外國勢力既野
利申唔熟大陸野

又係任豚成日J自己愛機有隻超高分大作zelda

我成日都話我好想任記出多d大作game 搶我錢，無奈呢部廢機既game大部份都係低質印度game多

隻大餅鬥重要年尾/出年頭先出

紫米10號有隻牛有pd叉電

原來某隻狗淨睇得明zelda,成個list咁多都睇唔明
咁我真係幫你唔到啦，慢慢對住zelda打j啦咁

不嬲去得黃金買GAME既話之你索狗同任豚
全部都係垃圾

去g點順便行下姐

Planet Alpha 多平台

個世界幾靚

千其咪撚聽隻狗講
著名屌米打手嚟

用得屌米多比大陸高幅射打壞腦

比佢搞到覺得dee哥都原來唔係咁差
但Dee哥掛住睇愛回家

成日都話我單機但貼親小米野你地都阻頭阻勢

Switch wins the Grand Prize at the 23rd AMD Awards

Earlier today, Nintendo was presented with a big award from the Japanese Digital Media Association. Switch won the AMD (Association of Media in Digital) Grand Prize at the Digital Contents of the Year ’17 / 23rd AMD Award ceremony. This was provided by the Minister for Internal Affairs and Communications.

Switch was chosen based on the following:
"Nintendo Switch, the game console where the shape can be changed to fit with the play scene, has recorded tremendous sales ever since its release in March 2017, and exceeded worldwide total sales of 14 million units. While being a home video game console, it can be brought and played outside. And by “sharing” the Joy-Con controller with surrounding people, games can be enjoyed “anytime, anywhere, with anyone”. That and it also has even more varied merits that past video game consoles didn’t have. We valued the innovative feature of providing new game experiences to game users worldwide by diversifying play styles and locations to play games."

慘

咁你仲唔快D消失?

有畜生走出黎搞笑點解我要block佢姐

你都係畜生

我係竹笙

3個正評

我係哈力馬龍

Pc switch ps4 pro 我都有 但switch game 我PC一定無 Ps4 得幾隻獨佔作真係收收皮先 玩完放左係到 機能又垃圾

1999

小米成日壞，收到！

竹笙魚

750一隻卡比
卡比發生咩事

買數位版

Ver 5.0更新內容

偷跑先咁貴？
等星期五啦，呢隻根本唔值咁貴

無乜特別新function

5.0.0(笑

咁既內容都夠膽叫5

上頭追數

真係抵比人笑

係 卡比呢d太快爆機
耐玩度唔高

多左ARM,卡比 icon...

轉卡比

其實點解switch會攞AMD 的獎............

睇清楚D內文
AMD 係指Association of Media in Digital
唔係Advanced Micro Devices

2018.03.13(火)更新

1 NSw星のカービィ スターアライズ 118 pt
2 PS4スーパーロボット大戦X -プレミアムアニメソング&サウンドエディション- 55 pt
3 Vitaスーパーロボット大戦X -プレミアムアニメソング&サウンドエディション- 45 pt
4 PS4スーパーロボット大戦X 32 pt
5 NSwNintendo Labo Toy-Con 01: Variety Kit 25 pt
6 PS4ファークライ5 21 pt
7 Vitaスーパーロボット大戦X 20 pt
8 NSw進撃の巨人2(通常版) 20 pt
9 PS4戦場のヴァルキュリア4 10thアニバーサリー メモリアルパック 18 pt
10 NSw蒼の彼方のフォーリズム for Nintendo Switch(通常版) 17 pt
11 NSwNintendo Labo Toy-Con 02: Robot Kit 15 pt
12 PS4実況パワフルプロ野球2018 14 pt
13 PS4DARK SOULS TRILOGY BOX 13 pt
14 PS4戦場のヴァルキュリア4 13 pt
15 PS4シャイニング・レゾナンス リフレイン-Premium Fan Box- 13 pt
16 Vitaナツイロココロログ 12 pt
17 PS4Fate/EXTELLA LINK for PlayStation PlayStation 4(プレミアム限定版) 12 pt
18 VitaD.S.-Dal Segno-(通常版) 12 pt
19 PS4DARK SOULS REMASTERED 11 pt
20 PS4Death end re;Quest Death end BOX 11 pt

咁叫4.2啦 5.0

乜都偷跑哂

有無人知貼左貼紙會唔會影響果一年保

日服 NBA 2018 半價,有冇人會買

唔會

其實值唔值得買?

有咩關係
唔俾佢個 kernel 大改咗?

睇d鬼佬見到大亂鬥logo痴左個樣好好笑
未玩過,真係咁吸引 ?

但有fb twitter加人都算係咁, 起碼索索無得再用呢樣野打擊任豚

一日無cloud save或者save backup，一日都會屌佢

易上手，但難精通

抵屌啦，無cloud save,推個垃圾港服出黎

5.0 大改版
改版內容：Nil

卡比偷跑左未？

的確改咗唔小野
而家個OS會認係咪行緊Tegra 210
有機會出新版行另一個型號冇漏洞嘅SoC

巨人多唔多人玩

係咪從來冇消息話過會出 ?

天滅零售

動漫Game 有睇開自然會玩，無睇開玩黎做乜

我陣係想要Wallpaper 同 中文system咋

比個xb2主題黎用下
我話知你叫10.0.0

我想要支持藍芽耳筒

我想要dolby Digital

依家出街玩要插返條線駁住部機同藍芽耳筒

新版SoC? 會唔會諗得太多

請問係咪咩mon都可以插switch/PS?

有hdmi咪得

見人痴左舊接收器係部機度

發射器先岩

等出要比錢嘅theme

話說有次見人係巴士度玩緊switch
好似係dq10
插住舊好似係網卡既野
中年大叔黎

唔mind, 想要theme shop好耐
好鐘意3ds個伊貝主題

我要光同焰既動態主題

其實唔多見街有人玩
係咪多數人玩都係o係屋企玩

見到有個地鐵打緊NBA2K

始終時代唔同
最深刻係果排mario出
我上到巴士坐低先發現前面同隔離條友都打緊switch
隔離果個仲同條女一齊玩

打zelda既見得多d

卡比係咪冇特別版pro手制？

新港pacific coffee前排一到晏晝就有幾條友響度連機
平日少見，但星期六日我都成日響交通工具見人玩

巨人到貨

冇得坐定定既
比我都唔拎出黎玩

佢肯出我肯課，反正都唔會買幾十個wallpaper架啦
係硬件同eshop方面真係認同switch垃圾
反之可以睇得出佢既遊戲同理念幾咁勁

巴士試過兩次前面玩mk8d
飛機見過前面fifa

根本佢地班友就老撚套
遊戲以外既觀念佢地有d跟唔上潮流

今朝坐地鐵返工玩xb2

飛機見人玩屙啲屎

唔知有冇可能見到人玩少女射擊

但3ds都有，唔知點解switch冇

3ds係一開始就有定之後加

就算有屋企都唔敢大mon玩，訓係床度單手玩

貝姐動態主題

後加

我估唔到咁多人對大亂鬥係無認識

有次係地鐵玩緊孖車
有條友行埋嚟問可唔可以一齊玩

係愛啊

我都想講 主題都唔出好濕鳩
想個介面靚啲都唔得

一切都係靠估啫

啲人都係估緊啫，雖然都合理嘅
應該似係 SoC minor revision 多，話唔定淨係改 boot rom

唉，到 Switch 年代應該都唔會理咁多依啲嘢喇，game 都冇時間玩仲邊得閒睇依啲偏門嘢

應該買game送
拎coins/dl版就跟ac

分開雙腿

呢招ps4算行之有效既野

點解網上有人話巨人可以一機local 兩人玩，真定假

港台始終hit唔起
非小圈子咪同sp2一樣得一個月壽命

no no no... please don't please don't.... would it be smash???
no no.....OH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
OHHHH MYYYYY FUCKINGGGGGG GODDDDDDD
SMASH BRO ON SWITCH!!!!!!!!
IN2K18!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
SMASH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

應該要2機

其實好正常
N64開始既斷層係GC進一步擴大
大亂交係香港少人接觸唔出奇

n64玩最多嘅game就係大亂鬥

happy feet wombo combo

80後應該都知咩黎
個時好多game鋪有租比人打
$1局
90尾同00後唔知好正常
始終佢地出世之後ps已經統治左家用機市場

希望快D有巨人GAMEPLAY睇下伏唔伏

<iframe width="854" height="480" src=" frameborder="0" allow="autoplay; encrypted-media" allowfullscreen></iframe>

翻睇都係咁好笑

你當小朋友齊打交咁觀感就fit曬

有冇人入左Scribblenauts

我都係
當時ness既無敵判定太強大
連卡比好似頂唔到第二下

知係咩黎,屋企都有n64
但係屋企人玩多,自己無乜玩

mtat都過埋檔

有幾多人部3ds因為大亂鬥依隻垃圾驚斷撚咗粒蘑菇掣

格驚
以前冇玩開實俾人屈死

呢隻係fu格game黎 唔打rank開晒道具 個個都易上手

到底係咩原因 Switch d二手game 價可以咁高?

少係E邊姐
頭幾個post應該都有留過名

完全係機會主義者既既表演場地
邊個高%就打走佢%

因為啲驚太垃圾平放冇人買

Demand and supply
亦都可以幫某狗講埋：switch無驚玩囉咁簡單都要問

鬼佬，尤其啲黑人既反應仲好睇過direct本身

no no no no way

睇左飛機見人痾屎玩

睇咗飛機有人玩痾出嚟啲屎

你不如問點解D人點解會為左省果30蚊走去買二手，人地奶左半年嘅帶啦
新帶380蚊，二手350都有人買都唔知咩唸法黎

年頭同fd一齊塔飛機係到玩孖車玩到好嘈
中途去一去WC 發現前半都有兩組人係到FING緊SWITCH勁大聲

個黑鬼次次都虛脫咁

仲可能比人奶過睇下係咪好苦

唔會係大阪返香港見到人玩掛

我係香港去新加坡見到

可能已經比人奶到無哂味

其實都幾common 係飛機見到人玩switch
每次飛日本都見人玩

過左成年，呢度有冇人奶過

一買SWITCH返到去拆GAME第一時間就係奶

賣二手Game既又on9，玩完半年平30蚊? 搭車都係番到
賣一手game既又賣過定價

睇黎都係eshop買算

galgun2 都出左

no no no oh my god

暗榮隻winning post 2018都有了

同巨人一齊有
諗住冇咩人留意冇特別講

6月28

多平台關係存在感太低

賽馬game本來就少眾

#肥大毛毛

繼續炒冷飯

呢隻game算新作吧？

咪得佢一個

上年steam已經出左,而家移植落switch

原來之前steam 出左

印度驚就算鳩數啦

3ds我覺得好難控

個角色已經細，仲要pan到咁遠

係個方向pad問題

泰國寵物狗成個「人樣」 網民感到不可思議

人面犬

電玩直銷網
【 遊戲炒賣】 其實唔止 Nike, 很多遊戲產品，限量版都給炒賣到國內。因國內經濟起飛，香港代理將原來配給香港的貨都倒賣到內地。之前 任天堂 switch 炒賣便是一個經典例子。

直燒網

戦場のヴァルキュリア４ 9 9 9 8
二ﾉ国II 10 10 9 9

同狗源開片

直燒網賣開水貨唔撚驚狗源

係咁叫我更新
有冇得唔更

點解唔更

威d

熄wifi

怕有伏

公開秘密
但是這樣直接説出來......

二之國

《劇場版 精靈寶可夢 就決定是你了！》 粵語配音版預告

屁car潮
xxoo寶可夢, xoox寶可夢, ooxx寶可夢

係咪無中文？

可以有咩伏
唔更用唔到連線功能咪仲伏

明明精靈寶可夢有精靈兩個字都要用寶可夢

難聽過粗口

應該叫皮卡丘嘛

咁又係

我記得當年二之國 唔係太賣得，
梗本Sony玩家不屑玩呢類(卡通game)

套新劇場版見到金鳥，咁多年係咪第一次出場

啱呀！

初版要配書玩，其實個諗頭幾正，只可惜言語不通
後黎出ps3版應該好賣過3ds版？

NDS Ni no Kuni: The Ebony Wizard 575.629 Level 5 09/12/2010

PS3 Ni no Kuni: Wrath of the White Witch 158.685 Level 5 17/11/2011
PS3 Ni no Kuni: Wrath of the White Witch - All in One Edition 18.948 Level 5 19/07/2012

星之卡比好似幾正

唔敢開COMMENT同評價

我ps3二之國係買move果陣夾硬送

大爆死

香港變哂死貨

98蚊送本書抵屌

不如下個topic叫[Switch'3DS任豚劣鳩區]|畫大餅打飛機情報整合|(80)

買啦，唔買呢部機冇野玩架啦

任豚係咁上下，垃圾都死j爛j

火箭隊... 隊你老母

我睇錯你話拎switch 入廁所打飛機

大亂鬥 可以買switch了

但小心比隻狗亂吠

大亂鬥今年尾/出年頭先出
呢部廢機呢一兩年都冇乜大作出，係得隻zelda 同mario odyssey 叫玩得過
其他大多數都係垃圾Indie game多

實不相暪，依家啲games我剩係得你講果兩隻有興趣

姐係低質素任豚/任狗，成日圍爐打j，唔接受理性批評

但歐美收得，total都過百萬
不過睇今次既預訂，應該日本同歐美都會爆死

你地真係好愛我 咁留意我每一句說話

原來係佢眼中評分97先算做唔係印度game
Splatoon mk8d呢d大賣又高分既都係indiegame
咁真係唔怪得佢覺得無驚玩到癲架wor

狗仔，splatoon2,mk8d,xenoblade2係你眼中係咪都係印度驚黎

有時真係好難同任豚溝通
又要教導佢地理性思維又要提醒新user點看待任天堂呢間公司同班唔理性fans

世紀大難題
二之國算唔算低B GAME

係任豚眼中任何任記game 都唔係架啦，問黎都多餘

不過佢部ps4慘d
Switch話哂出左一年都有兩隻97分以上比佢玩
但ps4自 last of us 後一直都出埋d真38咁既97分以下既印度驚

佢個句唔會做小學雞野先正

對家game黎架wor,屌米機上唔到google睇？

現實中有幾廢
先會係到鳩UP刷存在感

15號隻巨人又係咪印度驚
驚你搵唔到料，同你講返聲係switch/ps4/psv平台驚黎

你湊細佬都要去遊樂場玩啦，咁我黎呢度見咁多低質素任豚咪要調整返個人

你同細佬/老闆講野都唔會同一個態度同語氣啦

咪撚理佢啦
對牛彈琴有鬼用

真三八個間公司出，乜任豚睇得起咩

仲要正皮自己

問你係咪印度驚啊，兜

我話其他大多數都係印度game，我又冇話全部都係
任豚係要咬文嚼字

佢既邏輯計，PS4咪九成九印度game

理唔理性我唔知
但自己秒速正皮自己真係好核突

用佢啲邏輯套落PS4 X1一樣啱用架

啲Game淨係出到十月! 淨係識畫大餅!
玩完MHW無Game玩!
有都唔係大作!
好多Indie Game (Indie game全部都係垃圾!)

India game呀

跟住就話你做咩係switch post關心其他機，
係咪無驚玩，無限同你遊花園，到底咩人先咁得閒做d咁既on9野

玩Ps4不如玩Pc 獨佔得幾隻 仲要唔係特別吸引

ps4堆舊game都有排玩啦，switch出咗成年都係得幾隻叫值得玩

on 9機冇game玩